Terwijl ze gestikt een verandering kwam naar de lagune.
Beetje shivers liep over , en de zon wegging en schaduwen vloog over het water, waardoor het koud.
Wendy niet langer kon zien om haar naald en toen ze keek omhoog, de lagune die altijd tot op heden zo'n lachend plaats leek formidabel en onvriendelijk.
Het was niet, wist ze, dat de nacht gekomen was, maar iets zo donker als nacht was.
Nee, erger dan dat.
Het had niet komen, maar ze had gestuurd dat overal in de zee om te zeggen dat het afkomstig was.
Hoe was het?
Er druk op haar alle verhalen ze had vernomen dat Marooners' rots, zo genoemd omdat het kwaad kapiteins die zeilers en laat ze daar te verdrinken.
Ze verdrinken als het vloed opkomt, want dan is het onderwater.
Natuurlijk mag ze zulke kinderen tegelijk; niet alleen vanwege het onbekende dat was stalking tegenover hen, maar omdat zij niet langer goed voor hen om te slapen op een rots uitgegroeid frisser is.
